Luda生日冇人講。。。

我唔講..

全連登等你講⋯

以為你4咗...

兄弟們開操

..

今日同佢慶生..伯有請我食g脾..

我不4..

up乜87..

走啦冇人識你..

快啲4...

我拉大隊支持你..

米FF拉⋯
你只配食雞屎忽⋯